{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070683?place[place_type]=GID&place[gid]=1070683&place[latitude]=36.5314145904&place[longitude]=127.8202929689&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 그린파크펜션"
    },
    "text": "グリーンパークペンションは異国的な外観と感性的なデザインで、特別なあなたのための中部圏最高のペンション文化を追求しています。 当ペンションは、最上の名品スタイルと特別なサービスにこだわり、快適で魅力のある空間を提供しようとしています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 追加人数がいる予約の場合は、ペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能ですが、同性の場合、保護者同伴や同意のもとで入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 客室ではWi-Fiをご利用いただけますし、フットサル場もございます。 フットサル場のレンタル金額は30,000ウォンで、バーベキュー場では1人前15,000ウォンの食事が提供されます。 炭とグリルのみをレンタルする場合は10,000ウォンが必要です。 レストランでは様々なメニューを提供しています。 周辺には様々な観光地が位置しています。 チェックインは14:00から、チェックアウトは12:00までで、様々な種類の客室をお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリーンパークペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能ですが、同性の場合、保護者同伴や同意のもとで入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションではWi-Fiをご利用いただけますし、フットサル場もございます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "フットサル場のレンタル金額は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場での食事の提供はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では1人前15,000ウォンの食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルだけをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "炭とグリルのみをレンタルする場合は10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 415
    }
}